有冇人有琴日 星期五既蘋果日報

2017年5月5日星期五
完整一份 10蚊同你買左佢

推

有無得去蘋果買返一份

我有

賣比我啊

點聯絡巴打你？ tg?